# Titulo
juego_frutas
## Descripcion
el juego consiste en ganar puntos tocando frutas o restandolos con peppers o bombas, de la sigueinte manera:
tocar frutas +1 punto 
tocar bombas -5 puntos
tocar peppers -1 punto
Se pueden disparar a las bombas +5 puntos